[緊急] 唔好俾政府轉移視線

小妹唔係好識野，唔好屌得咁大力

政府依家嘗試將焦點轉移到黑社會，話黑社會打人仆街。你睇下無綫大篇幅報導元朗就知政府係諗住將焦點由西環轉移到元朗黑社會好恐怖。

依家再咁落去啲人會好驚黑社會，港共政權就可以全身而退。

依家文宣可以喺連登以外嘅主流媒體煲多一兩日(甚至更短嘅時間)話黑社會暴力仆街。

喺呢一兩日連登要討論今個週末有咩行動。

過埋呢一兩日就要將黑社會嘅暴力直指警察垃圾同仆街政府，激發更多人出嚟。

tldr:最多煲多一兩日黑社會暴力就要直指一切都係港共政權搞出嚟，唔好俾政府spin 走件事，激發更多人今個禮拜出嚟遊行

幫推

唔入元朗嘅另一個可能性，唔可能屌鳩我都得，想全香港人俾意見。

我同意樓主 要將黑社會嘅暴力直指警察垃圾同仆街政府，激發更多人出嚟。

文宣方向可以話你依家出街隨時俾人扑，唔好以為唔關自己事。黑社會好恐怖→港共政府搞嘅→正仆街→出嚟遊行確保自己以後出街唔會俾政府呢啲陰濕嘢搞

黑社會話唔打人你都驚啦

推阿

推

應對啲啱啱醒嘅港豬話：一陣我出嚟就咁遊下行會唔會都俾人搞架

答：200萬＋1人，黑社會日光日白唔夠膽搞事，再俾佢睇黑衫打翻白衫盡頭嗰條片。

大家亦都要記住唔好對啲啱啱醒嘅港豬有好大嘅要求，佢哋未必肯出嚟爬山，但係行遊行已經係一個好嘅開始，一步一步嚟

不能同意更多 推能爆佢啊

推阿屌

遊行嗰陣時將鄧炳強 李漢民車頭相印晒出嚟得顯官商鄉黑嘅問題源頭直指政府

但好衰唔衰 官鄉黑連埋左 加深民怨 傳埋去外國

所以政府抵死

黑社會好恐怖→港共政府搞嘅→正仆街→出嚟遊行確保自己以後出街唔會俾政府呢啲陰濕嘢搞

大家可以根據呢個flow，或者更好嘅flow向港豬宣傳。

整定啲文宣懶人包向港豬親自講解，唔駛左搵右搵

焦點放在警方濫暴,警黑合作,更需成獨立調查委員會,就冇失焦問題

呢個諗法有冇咩漏洞，大家可以提出下

最大黑社會總部係西環

pish

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見

喺社會對黑社會有足夠恐慌之後就可以洗版式咁po 警黑合作，政府同鄉黑合作嘅證據。

但切記唔可以將個恐慌煲得太大，令到啲人連平日出街都唔敢。同啲港豬講今個週末嘅遊行就係我哋嘅希望

［求意見］警隊失效，警權無理。香港警隊凌駕法律有持無恐

喂呀哥 3點先集合會唔會太遲啊

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

啱啱聽到cctvb 話元朗拉嘅人部分有黑社會背景，淨係呢點都可以同啲港豬煲，等啲港豬唔信阿拿

同意，我係新元朗居民，雖然有d驚，但我地會頂住，唔好比人轉移視線，呢筆賬唔係叫大家唔理。只係知道大家時間無多。政府宜家就係一東一西消耗大家體力、時間、注意力。

唔好俾佢停呀屌

一直都係講緊警黑合作
係屌緊個政府wor

光復前輿論準備
要大家幫手

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

有啲港豬睇唔到吖嘛，淨係睇到俾人扑好恐怖

同意樓主，個個都頭腦熱緊，講咩都無用

咪係

唔係個個都好似我哋頭腦咁清醒架嘛，港豬急唔嚟，一步一步嚟

push